[拋磚引玉]分享人生第一段回憶

大家人生第一段回憶發生係幾多歲
內容大約又係點 雖然人既記憶好唔可靠 但記得幾多就盡量講啦

我人生第一段回憶發生係我返幼稚園既第一日(3歲掛)
當日阿媽拖住我隻手送我返學
我鬆開阿媽隻手 自己一個行入幼稚園既時候
我見到阿媽唔係我身邊 而係係幼稚園門外 我就係咁喊
明明知道放學就會見返阿媽 但媽媽唔係身邊個一刻既不安 令到我喊唔停
係課室班主任同1-2個同學係到安慰我 但我已經唔記得佢地講左啲乜 總之我就係咁喊

可能因為情緒波動太大 所以成為咗我第一段回憶
而家都大學畢業啦 但仍然好驚有一日阿媽唔再係身邊

細細個同屋企人玩 自己跑入lift 點知困lift
喊到仆街

喊到仆街先會記得
有冇人既回憶係開心到仆街